未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（359）

畢樹做緊樹 唔得閒開post喎

我都係

我愛手足 手足愛我嗎？

g持德叔

我愛德叔

留個名先

1

頂有隻蚊入咗我房

聽日養隻青蛙

做緊功課 留個名先

潛陣水先

真

新世界嘅神

我爸爸急性胰臟炎入院，求集氣

我都潛水先

佢會無事㗎唔好太擔心

原來你係吉仔

洗唔洗做手術?

醫生話，嚴重會有生命危險

唔好咁快踢爆我啦

吉仔既幽默感真係幾正

唔駛，但要留院觀察

加油

會好翻架 gayau

我當你講真話㗎

你暪左我好耐

講係咁講啫都未發生到最嚴重

多謝大家

出去捉隻先

想買衫 有無推介

你自己都要take care，有醫護睇住就唔洗太擔心嘅

我係講真話

世事無常，我都希望係

咁冇人問我又廢事講啫

呢啲就唔講啦
巴打你識佢？

屌真係會自爆曬

我信好人一定有好報

無事的

我都開始做功課啦

愛你

呢到個個都自爆

加油呀！！！

學

唔好做啦
我淨係諗咗point
打都未打

咁仆街你都忍到咁耐先分

愛

唔好起我底
我好摺的

諗咗pt就已經做咗一半

好唔開心

我潛水啦

介唔介意講嚟聽吓

一個幾月 耐唔耐

係海邊聽緊幾個阿叔係到講召妓

集氣！希望世伯快快好返

要打成幾千字
無動力打

咁chill?一齊講

多謝大家集氣

又學浮仔咁飲醉

邊類

本身1159要交 一直都未做完

耐到仆街

我都好快就要交

咩科先

我個份完全唔知點做好

咩事

唉

唔好意思 借位post下

有班人眾籌緊搞滅犬行動 不如入黎睇下

自己係長期病患，呢排身體突然惡化
（一定唔係因為食得tg多）

然後男朋友越來越冷淡（啱開始一齊）
覺得好似，被世界遺棄咁

好撚正 岩岩打lol係咁cut人地招大

個幾月係由一齊到分手
定係佢對你差既時間

Hiii

Deadline就到 眾人請悔改

一齊到散

大學通識

雞蟲

take care

當佢講原本想溝第二個就應該要分

無事架 頂住

情境好搞笑
隔離有個女仔一個坐係到禁電話
另一邊又有一男一女鬧緊交

唔撚係掛

我功課啲deadline疊住曬 然後啲題目又無頭緒
個腦卡實曬

巴打求下你放我一馬

通識d course我永遠都唔知讀過咩

想搵我？

個幾月姐,好快忘記

btw一齊冇耐就一齊訓

好難

仲要雙飛

單獨個女仔要你保護

同我一樣

試過1個星期交3篇3000字，chur到仆街

你宜家願望成真了

加油 唔好諗咁多先

其實有啲幾得意

咁撚狂

中英得唔得？英字好吃力

星期五了

徒弟仔

佢楚楚可憐
好似日本動漫d小毒毒女孩
戴圓眼鏡

我瞓地下佢瞓床算唔算

你想join？

如果係我做既話 我會接受唔到囉 但都要硬著頭皮做。。

要拜師了

socio?

真係
想要sample都無

仲要你訓地下

點解宜家唔係你坐我隔離啊？

放過我啦

心事巴有機

跟佢哋學嘢呀

不了 我當隔離聽下故仔算了

我都就快要啦

笑笑

好彩有科係law有得膠抄吓

唔自爆啦

我仲毒過佢

心事巴你係咪飢渴成咁呀

同意

不要傷心 你不是一個人啊
何時也好 總是會成為我的光的你
抓緊我的手 現在 現在靠近我吧 期待
任何時候也會成為你的力量

你係邊？

轉左話題講發夢了

身體唔好

新識嘅bf日日話冇mood唔多理我

唉

咁咪好 識佢啱曬

我揀親都係d頹嘅general course

分啦

我依家仲係佛系咁面對緊我啲assignment
最仆街係佢依家exam轉曬做assignment
變咗double功課量

好餓啊

一定要讀㗎喎

集氣。。一定會冇事的，奧仔你有我地連登巴絲陪住你渡過

有水有草有石有木有風有雲有星有人有燈

廢話

唉 好想好好解決問題
一日佢text我嘅句子唔夠20句
話想認真傾下都話冇mood

通識冇得揀㗎咩

負負得正

我私人醒包俾你丫

你又好似有道理...佢狂禁緊電話唔知點識佢

唉巴打你好好
身邊無乜fd可以呻
同啲莊員唔夾 我潛咗莊好耐啦

U badbad

讀佢心囉

我唔啱

兩個毒毒一齊先正

1.5個月

我識就好了

呢個係我嚟
唔知有咩好傾

Same

好緊張 我望佢一眼 咁岩見到佢望我

食完中藥冇點咳了
我五行屬木 好受得中藥

見都唔肯見 日日都話冇mood...

多啲跟換妻巴學下嘢

認真坐佢隔離，唔縮就贏

吓
嗰科係compulsory㗎喎

佢話佢份人一直都係skip熱戀期...
所以一直都係咁

對望多兩次就去攞電話啦

Wow...

可以安好咁訓教

可能同男朋友嗌交

識跟佢出街

講左分手
希望唔好心軟又打電話比佢

走左了

想睇佢今日嘅經歷 唔知又有啲咩新嘢呢

突然死ser

係之前學校搞性教育講座....
之後個個學生都有

早d起身啦

我呢邊係除咗major同minor嘅core course之外，會有d所謂嘅general education嘅course，嗰d就係可以俾你揀take嘅科

屌
真心fd唔多
睇嚟我已經自爆咗

叫佢地介紹比你

慘

比人ddos

歡迎與毒毒展開激情對話

原來佢地後生靚仔黎

有得揀唔take咁好

你係毒毒？

以為要去瞓覺

係咁死server
發生咩事

介紹比幸妹

飯飯點解會有

好早訓就真

自己整啦

但肚仔打緊仗
仲未柯水

係揀take咩course，佢有個list俾你揀

當然

外國巴？

第幾次分手

Me

是

唔信

羨慕

酒先

我連套都冇掂過

之前讀飯deep sdd唔係話要咩參加夠時數既？
果陣我唔夠 我就去參加sdd活動
3個鐘 但其實都唔夠3個鐘 睇完個關於性教育既電影
之後個個有參加既都有呢包dom同ky

認毒毒都冇人信

唔好燥

搞錯呀，都唔係0.01

做咩

我唔知 d人我又唔識

喺香港讀到ug咪仲叻

我係話你同呢個男朋友分左幾多次手

摸都未摸過

毒毒有毒毒的好

背景果個名係我你都知我係套套代言人了

今日幾點訓好

嚮往外國空氣
可惜無錢
英文屎

唔用咁危險

我見都未過

冇人識欣賞

好野，恭喜曬

仲有我嗰件

企好

我記得要儲夠6個鐘
可以比有需要嘅人

我英文都唔好，但係過到嚟迫住講就得

係無女呀屌你

一定會有

梳

有個男仔飲醉左訓左係我面前

玩杯都可以帶套啫

過幾日就冇事啦

痴線咩，我都男神咁埋佬係咩

撿屍

唉
由細到大都無去過Asia 以外嘅地方
就會好想好想去
好鐘意外國嗰種無拘無束嘅生活

會唔會係暗示想同你用

去公主抱佢返屋企

嘴佢

唔要

我同佢係唔用的

其實都要好大勇氣，因為我係冇熟人喺自己個city，想求救都難

我之前係學校last day見到咁既事...
話說差唔多係夜晚既事....
有人拎左個dom黎玩 開左個dom 入面裝水
之後拎黎玩水彈
好彩冇扔中人
last day真係可以好痴線

肥

佢身邊有幾個男仔

咩包

攪佢後面

You are my only one baby

男神食咩都係型過人

下一步

埋b?

果陣就係唔夠 跟著見呢個活動好似幾簡單 就咁睇個講座就有3個時鐘 就去join了

可以自己獨立下都幾好
香港真係太過細 種生活節奏令人好辛苦

又食

抱矖返去

有啲趕喎

係我嚟

佢patpat好突

咩料啊

加油 我明白呢種感覺

我係垃圾

調轉嚟講，香港好在就係樣樣嘢都好方便

我都係 已經做到想死

Gay test failed

整好快姐
Lady m嗰隻千層蛋糕

咁仲有淨果兩個女仔好慘喎

肚餓唔得呀

諗下

係你既話 我會抱你

叉燒

執佢屍

你問佢地join唔join埋你一齊玩

係咪叫我？

最多用2日
Non-bake嗰啲一日搞掂
煩係煩在買材料

算啦，佢已經變做霸主

係呀
Luv U 料料

肚.....餓

正！

咁你抱埋返去

登王爭霸戰

logitech滑鼠
我之前想買 我見到有隻logitech滑鼠要千幾蚊
sorry錯重點

why not all

I love u

呢啲我會聽到瞓著
sem1個陣已經搞掂咗6個鐘
去探長者個啲

宜家都唔方便啦
唔想出街無啦啦比人拉

要買料 我有啲懶
有冇黃店介紹？

同換妻一樣咁突？

笑咩？

行緊番屋企

小心

咁呢個冇人想嘅

喱隻四百蚊好抵用

支持整愛心cake

唔慣見咁多人架呢

我都係用呢隻
但我銅5

logitech我淨係用過隻耳機

你仲唔訓嘅 唔洗返學？

之前我有幾個frd問我去唔去探長者 果陣我就報左
但之後發現果日我唔得閒就冇去
之後佢地夠曬 得我唔夠
我唯有自己報名 去到又冇個朋友識
之後捱左幾個鐘就走左

咩都要試下嘅

關咩事

手得一對最愛太多

星期六呀土土

整完會比人嫌棄的
又唔係整比男朋友食

個個都好搶手

Erh而家就星期六囉

真係多謝林奠攬炒

Love you too
Only tonight

屌 好撚柒

我縮埋一舊算

你多人溝到得意忘形

我忍唔住了

諗翻起我情人節整過cookies比我條仔
之後就無再整過

收聲啊

四百蚊，好貴
我諗住換滑鼠 換razer既
Razer Basilisk Ultimate 呢隻幾好
要1590

手仔好凍 堅講

真係好好笑

I will make this continue forever

好過我 我冇牌

我中意講呀

收皮啦你

Tell me now now now

插褲袋 一係搓熱佢

插落褲袋

你柒到

1599

如果你有去可能會見到我
btw好想同啲公公婆婆傾計

世界盡頭

去讀老年學

我之前買個razer keyboard都用左我千三蚊.....

得到一刻開心過後不開心

隻死肥貓瞓咗喺我隔離

咁就啱啦

擺去人體最暖既位

Razer 都好mk

要禁電話覆你嘛

我都想，係佢地呢個年紀，冇乜人陪佢地傾計，係慘d.....

你有啲幽默

笑死

你喜歡就好

乜牌子都有分mk唔mk既咩？？

咁唔好插褲袋了

多mk用，咁個牌子咪mk

靜音

屌

首先我要澄清一下我唔mk的 完

唔要喎

依家冇理由叫你去訓覺

屌 好撚嬲

咩事?

又諗返起？

發生咩事

擔心到訓唔著，希望做啲天光去採佢

我有

有呀
寫咩 線路繁忙，請等等

入唔到香港人報仇嗰個

冇事的 攬你

瞓覺唔好諗咁多 你都要有精神 先可以照顧到

你冇精神點照顧佢，早d休息先啦

另外啲野

但我宜家就係無辦法令自己訓得著

冇啦啦死server

多啲探，但注意身體，大個仔你要堅強啲

我可以隊咖啡、奶茶，我仲後生，唔訓一晚有咩所謂

但我爸爸就唔可以有事

哈囉

冇野啦依家

靜靜地合埋眼 唔好再玩手機

記得探個婆婆 個公公行動不便
經常都會有人帶個公公落去活動中心玩
之後個婆婆就自己一個係屋企 無人同佢傾計
同佢地傾計嘅同時都好掛住我婆婆

咁你就算通宵都幫唔到咩手，不如早d瞓聽日早d起身去同爸爸食個靚早餐啦

試下聽催眠曲訓

獨居老人真係好孤獨，所以有時間去做吓義工同佢哋傾計

呢幾日一定係辛苦，早4日我貓貓醫唔到同女朋友發夢出事，我加埋72小時訓得11粒鍾

休息下先啦

為佢通宵祈禱

pray for your dad

遲啲有時間真係會再做義工探佢地

有機會講俾大家知，可大可小。

好

你照顧好自己先得架 自己精神 先有力照顧到世伯架嘛 pray for your dad

我中學開始已經去幫手，當見識吓都冇壞

我

唔夠訓好易做錯決定

好多明明有仔女 但係話好耐冇見過 一係就移咗民

你

Not me

我聽有唔少係d仔女簽衰仔紙，跟住就冇理過佢哋

都係 淨係唔想佢地咁孤獨

連登被河蟹

好耐都唔嚟探一次。。。

有機會可以試吓幫明哥派飯

好心噏 尤其去啲公屋探訪 屋入面冇開燈 靠窗透dd光入嚟 仲要得電視聲 成個感覺好孤獨

我以為係我部電話有問題

岩岩掛住玩line game

近選舉洗唔洗咁

咩黎

line chef 煮野食

而家直頭好似打仗咁

尼幾日可能又要瘋狂熄燈了

好！

Login左先睇唔到po 啱啱試咗

衰d講句，有需要人士嘅苦況你冇接觸過係永遠都唔會明

早抖 連登可能好大變化 聽朝諗下點做 再同大家講

神探是你？

係...仲要擺好多雜物係到

的確係

早抖

走廊吹啲風入屋 個日曆就飛下飛下咁

好 早抖畢畢！

早抖畢b

網頁版 唔login 係睇到

連登岩岩又有事？

屌佢老母啦 做埋啲小學雞野
想政治打壓人

死ser，依家有啲po入唔到

gn

做咩事？

各位早抖

攬

姐姐早抖

btw 用不推文
唔想俾出面啲人屌

德

連狗跑左好耐終於入到post

black friday有矛人打算買野？

用網頁版係睇到

唔係我訓 同緊上面啲人講

屌成個連登都入到 淨係入唔到呢個post
終於入得番

家姐

廚

細佬怎麼了

餅

我地個mon長期置頂，一早俾政府mon緊

唔login睇到，好似

帝

成日都見唔到你

ys

帝帝 好耐冇見了

家姐忙啊 唔洗做咩

講下癈話都要mon

埋仔一日要柒幾多次先夠，雖然都係咁型

大帝

誇張左d

樓豬唔見咗 乞埋佢個份

快啲比錢我洗

菘仔

飯飯掛住我？

終於入到了

你weak

係呀

家姐養我

你又杯我

樓豬去哪兒了

名名！！！

why you so weak ah

因為我地係呢場運動 擔當緊社工既角色

報上名來

名名！

今日有女仔問我點砌電腦

熊仔

用真名上連登？

你咪有餃b養！

我懶姐

新人流星仔

Gg it狗日常

你就Weak我不知幾Strong!

唔見咗了

唔夠

埋B

okok 知你勁啦

食屎啦

大家可以就盡量不推文回啦

我淨係屌人老母 做咩唔比我入post

係

點解？

你問爸爸拎啦

啊～

餃姐未出糧 無零用錢

真 十卜

懊惱

廢事阻住出面d選舉po

星仔

大家諗住幾點訓

咁夜訓好唔健康

拳

明白

知就好

下 好早訓喎

老豆廢青嚟

摸牙

天光先訓

電腦大更新

樓豬唔掛住我地

你係狗？

我都無

冇學翻咁做起身做乜

我有時都要
等就要等一粒鐘

cls

唔係

睇到會好心up。。。

你又識摸牙

係廢中

做義工會搵到自己存在嘅價值

mon po好耐

做咩呀

幸

唔acc Reset一次 唔大維護 唔聽民意
好快會變第三登

佢唔係新人嚟

樓豬dum低我地

你最健康了

我睇緊美國啲網購

學野要交學費

做咩事呀

我得埋仔一個細佬

你唔好扮嘢56k靚女

佢係邊個

支持

唔要我地了

收到

好過分

樓豬bad bad

收多個啦

123

叫佢自己答

因為你係帝b

456

高登冇事

要爸爸話新生先得！

死仔play9me

我淨係56k炸

0300 訓唔著都唔玩手機

牽著手

燒多幾嚿豬孝敬你

3:05now

攬實先

嬲你10秒

聽乜嘢歌好 唔想浪費咗個kkbox

你要乖

咩都聽先唔浪費

我不嬲都好乖

我仲減唔減肥好

咪就係！

Sleep

Wake up need to draw

幾大都減

shuffle

Reduce la

係得我唔乖啫

多謝支持

屌你老母 繼續啦 逼死我啦

話說大家第一次拍拖係點
同個女仔好尷尬

咩事呀?

由佢啦 你好肥咩

直接問受唔受溝，跟住book酒店

Erhhh

你咁fit 洗乜減

通常咁樣講都係諗緊不如唔減

正正常常 拖吓手仔 錫吓嘴仔

你做咩唔乖

唔緊要啦 我唔係咁清晰

新人諗住入嚟r水吹

同問

Hi

嗨

hi

可摸耳解釋下想知

好有學術研究喎

但係有 opportunity cost

一齊天光先瞓

67kg

你好

要

唔肥

咩仔

頂你都唔肥

唔係好肥啫吓話

如何增肥

我謀殺咗隻蚊

星星

人生必修科

呢隻公仔幾得意 叫咩名

多謝你幫好多受害人報仇

我而家已經做緊！

我76kg

多謝 死因冇可疑 佢自殺的

絲點睇玩音樂同畫畫既男仔

做緊咩？

我都唔知，係我上次話好想買嘢嗰陣有巴打貼嚟覆我

我54

老公

識玩結他幾好

音樂ok 畫畫麻麻哋

梳 小妹bias 做開運動
所以唔好靜態男
但有才華都唔少絲欣賞

音樂音樂

亂禁的

假

食哂d包啦？

宜家更加prove到你嘅決定係啱

畫畫唔好咩

食晒了 冇留比你

人哋都係想識新朋友仔啫

搵個都畫畫既女仔咪好

做緊同你一樣做緊既事 就係一齊天光訓！

仆街兩樣都識但唔做運動

我想我女朋友可以陪我釣魚

去咗邊？

你呃人

你幾高

想再瘦多啲啲就轉玩增肌

我捨棄我嘅舊面目嚟重生，好大勇氣

開心 有人陪我

岩岩沖完涼坐左陣

@心事

我都係會叫天使仔

埋B溝死女 大把人陪你釣

超好聽

冇報告 我badbad抵打

係咪又玩嘢

真
諗住就訓

衛蘭

料要搶走我了 怎麼辦

咁早架咩

你收皮啦

174

三點喇喎 聽朝要早起身

不行 你是我的

和好

識貨，衞蘭堅正

重點 早放手可減輕痛楚！

我都有跑開同健身
鋼條型

可能係

之前發夢識佐個男仔 加佐tg 但佢姨家失佐蹤 好sad ar

你地慢慢

一刀切 免於後患

大帝前排做咩消失咗

係咪好痴線

型南

Exex就唔好搞人啦

懶得上水
推得咁快 啲人全部唔識

可能全部都改晒名

過瘦喎

到時比你摸下

好似你咁

楚b個名

早改名可避免起底

係 好L痴線

新人加入 想求安慰

講吓笑

171

架妹安慰你

請說

咩事呀

如果佢有女朋友
可能想同其他女仔拉返遠個距離姐

眼瞓了 早抖各位

身邊一直曖昧既女仔 準備要離開我
唔太接受到

聽日見

生離定死別先

靚仔早抖

除佐知佢tg之外 連佢姓乜都唔知
有冇方法搵到佢

請刪去頭兩隻字

有無人同我傾下計

唔得喎 靚仔

之後又講笑？

請講

其實只可以等..

埋B不行了 早抖埋B

好唔開心 放唔低啊

忍緊湯 好好忍

我明 但有咩方法

嗰時唔覺有問題掛

想忍

我掛住媽咪了 平時呢個時間佢都仲係度架 唔知佢去左邊。。

已經第四日了

有事請留言

咁夜忍
訓教要起身屙夜尿

都係算啦 佢自己想破壞段關係咁

分享你的故事

土土早抖

係 最後一次覆我已經係18號凌晨2點

Long d緊 有啲灰

用情太深係唔係有錯

有可能被捕
有可能出返黎換晒所有野
有可能電話爛左未買返

比啲時間 岩岩先分手？

有咩方法可以無咁辛苦

好似冇得攞翻 好人一世平安 擔心都冇用

好唔開心又唔知可以點做
已經日日睇被捕人士d相都係見唔到佢

佢要走 離開香港

如果咁係對佢好嘅話，你應該祝福佢

Ummmmm.......

比較希望佢係留守緊poly 覆唔到只係手機冇電
但好似諗多佐囉

唔好搞到自己精神咁緊張先
等多幾日啦

舀比你飲

我又想飲 最好餵埋我飲 ok?

所以係唔想Long d先散？

可能好攰瞓咗

願君安好

只要知道佢係平安無事就夠了

有排都未瞓

多謝咁多位巴絲嘅集氣

唔洗客氣

姨家一起身就係睇佢有冇覆 冇覆就睇被捕人士資料
有諗過係連登開post尋人 有冇得諗

加油呀你 照顧好佢！

我聽朝就去探佢，希望公院啲醫生真係照顧到佢

唔係無 不過你得咁少資料可能難
同埋依家個個都緊張緊區選

如果佢真係去咗，咁同篤灰有咩分別

早晨

聽朝早d起身，精精神神咁先照顧到爸爸

唔講地點 講下你哋細節？ 睇下相唔相認到

差唔多訓 夜訓好內疚

如若碰到 他比我好

事緣係佢係前線手足 小妹係後勤幫手汁物資 佢見我長Stay係呢個位就叫我幫佢睇書包

如果我訓得到我會訓的

只望停在遠處祝君安好

可以試下咁講 希望你早D聯絡到佢啦

抑鬱

有冇人叫下我叔叔

叔叔

可以講嚟聽下

一齊負

禾巧kai先

真
日日都想早訓

我已經開定360

張智霖

多謝

唔錯

don't sad be happy

只想逃避

998

1000

999